d day搶灘影嘅呢幅相真係好似去緊地獄

相名係「進入魔鬼的爪牙」

勇者

好似有個人拎劍

個個都揸槍，邊個揸劍咁笨柒？

係，好似死剩三分之一人

你口中個笨柒揸劍都隊林到好多人

其實諾曼第登陸傷亡冇大家想像中咁嚴重
最大傷亡嘅Omaha Beach，盟軍投入4萬3千人左右，都係得3千左右傷亡

出現了，連登講d day既標準回覆

係
仲要衝最前

其實最醒係佢，德軍見你得一條友，唔會開槍射殺
驚打草驚蛇，因為殺左個先頭部隊，後面d 大隊就有警覺性
通常都係等後面大隊到左先會開槍一網打盡

所以佢算係曲線出賣隊友

佢好似係一戰老兵？ 所以識呢個道理唔出奇

係呀，據統計，第一波生存率得20%左右，同去死無大分別

通常係槍頭會有把刀

你點影的

was born in Hong Kong

咁呢個係事實黎，上面話死剩三份一

英美唔同東線人命唔值錢，會用盡方法將傷亡減到最低

四萬三千人係由登陸第一刻開始計到幾時先

D-day 當日

cls

Scottish at heart

睇畢佬套fury
打贏仗入到城係咪見到女就可以上得
係就幾正

仲有條友淨係揸住把長遮
日不落帝國真係好多痴線佬

人哋影的

武力不對等

唔明
敵人黎搶攤仲驚會打草驚蛇？
唔通唔殺佢後面大隊就無戒備？

你想一網打盡嘅話會唔會殺個探子？